3月尾大阪來回坐hkexpress $3400係咪好貴?

我早兩個月聖誕去先1800咋喎

我有朋友上年 7月5千幾 hkexpress 去東京

我係expedia買,加錢改左個靚時間,最尾加埋行李費就呢個價

係咪好伏?

買左? 如果唔係會叫你等sales 上官網去狂禁F5 仲好 不過如果你要fixed date就差不多價

買左 ,其實可能係改時間到貴左

不過宜家個時間幾好 早機好晚機返

其實唔係嫌貴 不過冇概念幾錢驚中伏

旺季

我買個陣唔知係櫻花期

五一800回程行李
三日假去8日

點解平咁多

買果個冇腦

貴

我都係大阪1500$ 8日來回
連行李連稅 自己諗

坐開11蚊

我又係喎 但我好似1500左右

2017年比幾千蚊去日本

因為果邊都係黃金週，逼死

$3400已經可以搭到正規航空公司
定係你唔想睇因航空嬸面色，寧願搭hkexpress?

利申：買過兩次hkexpress機票, 一次delay 4個鐘，另一次直接cancel班早機，自動改左班晚機畀我，咁就無左一日

第一次買 好似中左大伏

櫻花期你想點，定到酒店再講

訂埋了 兩樣加埋5500到

聽晚樂桃有平機票 來回連稅八百幾

其實係咪自己分開訂會好d...Expedia 好似都唔平

我大阪4日來回，回程 20kg 行李，連稅$1500...兩個
不過我係 megasale 買嘅

3月頭 千8來回連20kg 8日

聽日去花蓮來回433$

之前sale搶到 一個人唔駛一千來回

三千幾搭hk express
你搭完實屌曬鬼

位又窄，又delay

復活節搭cx都係4k

係眞係有啲貴

全日空特價都平過你啦，on9架？唔好同我講仲未計行李寄倉

3000幾搭廉航

好彩你唔係我條仔 我實屌撚到你仆街

300蚊 來回廣島

Hkairline唔係出犯
完promo千幾咩

上年3月尾去32蚊機票 連稅連行李1000

大家1500蚊連行李係咪特價+單丁位先買到咁平？
我見無論咩時節 通常最平都2300
好想知啲平飛係點樣走出黎

12月買兩個先3980

廉航一位去日本多過1500都唔去啦

不過呢 你賞櫻期去係會貴啲 咩都貴

間公司on9
買果和仲on9

坐香港航空2千蚊有找

個

CX 2712
你hkexpress 3400

x2 mega sales 5xx

不過個排好次有野做要cancel

講值唔值無意思架喎
你買之前無check下其他航空公司架咩

第一次係上網訂套票 中伏

我改過時間 早機去晚機返

同埋係賞櫻期 所以貴d

咁諗會唔會感覺好d

咪就係櫻花期你想點 乜都double上

有冇人可以分享下 1500以下連行李係點樣禁出黎？等Sales ？

上面成班都on撚9
月頭買月尾飛 仲要撞正賞櫻
你宜家都買到千零蚊來回 咪貼圖囉
香港真係越黎越多on9仔

你地係咪通常都自己上官網訂酒店機票

唔會用代理網站？

有時package啲時間同價錢都好啲

賞櫻不嬲貴一倍，早兩星期去完就1500來回，唔使搶靚時間包行李

上次坐完 Hk express 依間垃圾真係狗也不屌

3千4坐uo
不過櫻花期 算係咁

搭單問，vanilla Airline 好唔好？ 好似好平咁

agger

搵到三月尾 ET都係2000
3千幾坐hkexpress真係
而家3000已經夠來回機票+4晚酒店
搭hx去澳紐都唔洗3000

包30kg行李 飛機餐 點睇樓主仲要比3400搭uo

ET真係幾正 787
不過都係個句啦 要係指定日子飛
貴都要受

埃塞正野黎

日子/時間未必一定啱？

我買開$2500都覺得貴
3400不如坐ANA，雖然飛大阪時間唔靚

其實係我冇格價

見佢網話酒店連機票訂會平好多先一齊係佢到訂晒

最尾計下數先覺得好似好貴

不過我有改左時間

下次唔會中伏了

樓主標題寫關西

本身UO去關西就有幾班機，何來"改時間"？正如你食麥記揀咩餐咁

係佢哋眼中由東京去大阪就等同由旺角去銅鑼灣咁快

佢最平選擇個時間麻麻 好似係晚機出發

我揀左第二班早機九點出發既 個到好似加600蚊

呢d月份差唔多啦下話

uo都值3千4
巴打好遲先買？

七月去關西 兩個人 來回千三一個 包行李

點解唔買之前問？買完先黎問都改唔到啦

5月尾去東京6日 1800

ana都搭得起啦喎

我真係唔知點答你好

成個日本得關西有櫻花睇？
比著係你 你都會睇下日本其他地方咩價錢先啦

5月去 東京 1200連行李連稅

減番580改機票費同差價其實2千幾連行李稅，櫻花期都差唔多啦

櫻花期千幾來回，只少要上年搶

不過搞咩唔揀定時間先confirm

買咗就唔好後悔啦

4月頭 8日都係1300一人來回 機票加住宿都係3000，仲平過你淨機票

三千蚊坐ana好過啦

乜去關西淨係可以睇櫻花？櫻花韓國都有
關東關西玩同睇既野已經唔同啦，

屌咁都嘈一餐

我講明屌啲千零蚊叻唔切既 你做乜姐
不過3400買uo 就唔值架啦

人地講緊去關西，係關西。

6月尾去大阪 千7

三月尾福岡入鹿兒島走，一千蚊來回連行李

不過要早好多搶，你個陣未定到schedule 就無計

呢啲POST總要有啲人話自己買到幾平幾平幾叻叻

KIX既話UO個時間仲靚啲

邊間航空公司?

22/3出發
28/3返

每人1200

唔洗問肯定係UO 不過呢啲port同KIX差好遠

係 佢個case 要坐廉航其實平既選擇唔多

舊年暑假1000來回大阪
上個月頭900來回東京
已包行李稅早去晚番

uo$1000樓下先叫平
$2000以上就水魚

貴同唔貴應該係比較你買機票嗰陣，其他公司同一期間出發啲價錢

因為機票呢家嘢，你話3月頭，5/6月呢啲淡季就梗係平啦
但去到旺季/好炆水先買就好難有呢個價錢

一千或千頭來回連行李仲要捕住等佢sale先買到，呢樣野已經唔係個個有心去做，好多人係plan定左去即刻買機票

我都買過1蚊到幾十蚊既UO機票，但就唔會笑人買貴左係傻仔囉

樓主，我柒過你
我2015年10月去大阪，因為第一次去唔係太知價錢，嗰陣唔記得7月定8月訂機票同酒店，又係上expedia。
咁我比較過幾間expedia提供嘅航空公司機票價錢，發覺uo最平，時間又係最好，咁咪以為冇問題，咁就訂咗，埋單4千頭一個人（淨計機票）。

無人買貴機票， 點會有平機票俾人買